[由紀台]美少女戰士

fb page:

第1集 小兔的災難！小心趕時間時鐘
2156開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間